儿童也应该接受人工智能的教育，并鼓励他们参与人工智能的发展。为什么儿童需要特别保护以免受AI的影响| Karen Hao | 2020年9月17日|麻省理工技术评论
这些工作人员需要接受培训，选民需要接受这一过程的教育。邮寄投票：哪些州允许缺席投票|凯特·拉比诺维茨，布列塔尼·梅耶斯| 2020年9月17日|华盛顿邮报
从上面的地图上可以看出的另一个趋势是，民主党人正在费城周围富裕、受过良好教育的县取得进展。为什么宾夕法尼亚州可以决定2020年的选举|纳撒尼尔·拉基奇（纳撒尼尔。rakich@fivethirtyeight.com)2020年9月15日第五届第三十八届
这意味着它的领导人试图教育人们什么样的决定将有助于Netflix的繁荣。如果你的公司没有规定怎么办？（奖金插曲）|玛丽亚·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形经济学
他们一起开始组建“拖拉大使”网络，并向他们提供信息和材料，以教育他们自己的受众。虚拟拉票活动的特点是“拉票比赛”明矾|斯蒂芬·普里福伊| 2020年9月11日|华盛顿刀片
希望我们能够教育这些决策者……截至今年12月，头脑冷静的人占了上风。2014年12月2日Ferguson | Tim Mak | DAILY BEAST |之后，SWAT游说团体开枪扼杀警察改革
威震天在自己的孩子被介绍到学校性生活之前，自己承担了教育他们的责任。性教育的下一个前沿：色情如何扭曲青少年的大脑| Aurora Snow | 2014年11月29日| DAILY BEAST
事实上，她帮助全世界了解了令人兴奋的怪癖文化。鞭打它：霸王的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽
安科纳解释说，这些传单旨在教育人们在法律上有什么权利使用致命武力进行自卫。三K党在弗格森号召暴力，揭开了其虚伪的更名之谜|凯特琳·迪克森| 2014年11月14日|每日野兽
当艾曼纽来的时候，他试图教育我们，告诉我们你必须停止杀戮、破坏和腐化。比利时王子、大猩猩、游击队与刚果的未来|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月6日|每日野兽
教育他们为商店和计数室做每天实际的生意。美国有色人种的状况、地位、移民和命运|马丁R.德拉尼
因此，他们谈到了新的计划，而斯米利像一个巨人一样辛苦地教育和组织矿工。黑社会|詹姆斯·C·威尔士
如果可以的话，教育你的孩子，但你必须在家里给孩子适当的道德训练。奴隶叙事：美国奴隶制度的民间史
但她的主要目的是教育学生更广泛、更健康的和平思想。战争与和平之路|迪莉娅奥地利人
你有一个普通的，咧嘴笑的，红头发的男孩，你必须教育他。罗伯特·路易斯·史蒂文森作品-斯旺斯顿版第25卷（共25卷）|罗伯特·路易斯·史蒂文森